［驅逐紅企］其實裝修中資比裝修美心360更合乎邏輯

見大家對琴日裝修中資公司好有意見 我想係到表達下自己對裝修中資嘅睇法

唔知大家有無發現係反送中呢件事上
中資嘅立場明顯比好多港資低調
港資不斷地要自我審查登報奶共
但一堆中資反而可以置身事外 點解？

因為呢啲就係中共嘅手段 民鬥民

演化至今就係香港人鬥港資

除左美心呢啲本地大牌子外 香港人最自豪嘅牌子：國泰 匯豐 都被迫要話效忠支共
而怡和亦因為果位連美心1%股份都無嘅伍老鉗婆而受到重創 當中關係其實顯然而見

據聞屌米有出個post暗串政府定唔知啲狗 咁點解佢未比人清算？因為個中共就係想迫鳩港資做醜人 然後港資受重創 中資可以更大範圍地接管香港

中共利用中資係香港搞優材溝淡香港人 洗黑錢 支配香港社經地位

我絕對認同手足嘅裝修以中資為優先
但係咪用火燒係有待商榷

另外亦想提醒港商 唔好諗住大陸錢係好搵 一黎你要洗好多錢去買通啲人 二黎你唔係中資佢根本唔會比你做大 你睇誠哥就知
你地有咩事 會體諒你嘅只有香港人

1/10

驅遂中資

2/10

3/10

Sure, 跟全部共資黎, 罪惡來源

所有制裁以中資紅企為先 特別係果啲洗黑錢抄技術大企業

排位絕對先過港資

支共想迫死港資之心 欲蓋彌彰

但手法要再討論 盡量避免傷及附近市民

4/10

Tui

中共以港資做中資紅色企業做擋箭牌 我地打爛制裁晒美心國泰啲業務 中資依然絲毫無損 呢啲唔係陷阱係咩

5/10

push

6/10

我都覺搞360可能步入民鬥
可以查多d 360嘅料
RTHK去做訪問啦

7/10

8/10

360可能係黑 我無深究啦
但紅色大企業係一定唔會係無辜

9/10

g持針對紅企，直頭應該批鬥

一直都係咁講
中資國企先係支那主力入侵既春袋
個D撚屌藍屍廢UP咪由佢 擇低個名以後慢慢清算
最重要係中資 尤其金融個堆 重中之重

360福建幫打人，乜你地覺得佢地好？

太投入搞裝修，個運動會失焦

360其實都唔算港資啦

成班友仲話 人地都無出過聲唔好搞人啦

激死

你唔好扭曲我用意

邊撚個體諒上支那個堆友仔
之前睇台灣經濟學家寫既文
就係屌鳩個時既台商走哂去支那乞食
將台灣好多產業技術人才掏空
唔乖乖地努力轉型 走去奶支賺快錢
搞到台灣產業有好多都唔得掂 技術送哂比支那
本來台灣有種養魚技術好勁 出口賺好多
後尾班養魚佬投支 送人送技術 而家台灣要靠番支那入口
班仆街台商賺到快錢就係台灣炒房炒地

我諗香港個堆肯定青出於藍仲仆街 人地民主政府起碼會睇住房屋政策唔會要你住劏房先

班軍師仲停留係小朋友齊打交階段

10/10

中資一步步蠶食港資
又不斷請大陸人落黎殖民
其實更加合理囉

樓下舖就唔燒街舖就

其實都冇話好投入啦 我呢到重點講中資優先

推

其實抵制d細既先迫到佢地執

睇全步膠層大陸人就知

細嘅都有機會係無辜 大果啲一定唔係

兩者都要，但對於警剔作用一定係美心，出曬口術
360出埋手
中資有啲未發過聲無謂太多戰線

其實我上面係解釋緊呢樣野...
你有冇睇

11/10

死柒頭又亂帶風向
360 美心都未撚搞掂，中你老母資咩

點解仲要爭辯裝唔裝修

做就做

D細既就係精子 射左出黎又會整新既
要痛擊春袋 幫佢切撚左個袋佢先可以一勞永逸

咪就係唔好搞美心搞左中資先囉
廢老賤婦講兩句擇名以後清算咪得

條on9仔根本無理解我講咩

重中之重係共產中文！！係好重要啊！！

正解

中資真係要裝修下
門面好睇d

12/10

我建議唔好全部 細果啲有斟酌位 大果啲無一個係無辜

逼政府出反壟斷法。

13/10

樓主都冇咁講過 你做咩打稻草人

I mean係國泰匯豐呢啲 另外有份送香港人去死嘅過煮啦

360我無意見
但美心有一半係英資
件伍淑清又係邊緣人
真係無謂中佢計幫佢搞個侄

that is right

美心依d仲代表住香港飲食文化
個老太婆唔係1%股份都無
係0.5%股份都無呀

集中支資

最主要人地用中聯辦d唔知咩鳩組織上去發言 但美心就中槍

依家唔體諒啦 屌你老母 要變返一個健康 非集團連鎖式經營既社會 就要由班害蟲奶共商家佬開始

紅底優先
不過紅底優先中間再加多啲優先名單

人地唔發聲
但間公司就日日都血洗梗香港
icbc依d黨企日日都執行梗黨務清洗本土香港人大罪過好多紅企

其實明知比人屌帶風向我都要講
爆美心對條老野根本無傷害咁濟 反而係害左怡和
仲幫左中共剷除港資
連誤中副車都稱唔上 係助攻

問下ja

我講左好撚多次 比人鬧我帶風向好次 終於忍唔住出post

好似婦聯

認同

繼續無差別裝修落去區選泛民隨時輸到貼地
隨便話我三毛五毛啦

無咁快做到 成個過程係戒毒 由中資開始入手 其實公平競爭係可以 同我始終唔想話怡和太古匯豐呢啲香港人大牌子執晒

佢地有共產黨恩准唔洗出聲 繼續洗黑錢就得

唔覺 你呢啲係反問 啫係想話我幫360洗白

一開始係咁
突然有人二千幾票post話共識中資降級

你睇左我講咩未

上面成班鬧緊我 完全都唔知睇晒我講野未
中資正正係邪惡軸心嘅大動脈

我覺得美心要停

以為自己開post ，完全認同

一句到底，打中資無問題

唔係中資就唔得?
你仲記唔記得地產商只係有3成收入來源黎至大陸就奶晒大陸鞋底
大陸仲要當佢3成好多 要公司咩都聽佢話
意思係大陸錢就出好少 但話事權仲大過地產商本人

用火呢下可以再溝通 但中資大企一定無死 無中共恩准唔做得大 背後唔知幫中共做幾多dirty works

又一個想扭曲我意思
你地唔好不斷幫我扣帽子好冇 我講緊中資優先 打擊中資大企一定唔會錯 你點樣理解到呢啲野出黎

水會更好.

咁樣講 我唔贊成全部開拖 因為唔合符成本效益
而代理嘅牌子又要花時間同國際解釋 建議明顯嘅中資大企優先

開爐裝修要睇環境就真
全力驅逐紅底長遠黎講對香港經濟有restart作用
但紅底好撚多

同意

要慢慢黎 戒毒 其實trump都係做緊呢樣野

屌，竟然無人講華潤……

決定開post正視聽

14/10

中資金融 尤其是同支那特別有路個堆

乜撚野吉野家美心呢D放低先
幾隻廢老遲D慢慢計

一定要影響支那經濟收益 幫支那經濟加D壓力

呢間係另一終極紅企雖然影響唔夠啲中資銀行同手機大

吉野家同美心呢啲根本係中共condom 美心更加係畀中共撚到雞毛鴨血 美心大老細係牛奶公司怡和集團呀 唔係條老鉗婆呀

終極仆街係堆中資

驅逐中資

15/10

唔係運動重點 但必須埋藏於香港人心裹面 希望可以係未來十年八載內戒毒 生活要習慣抵制中資

16/10

所以先要創造黃色經濟圈

依家係要統戰就真既 全球反共呢條路實冇錯

要好似日本人以國貨為先 日企以本土為先一樣

好多人覺得唔可行 但繼續落去係全世界比共產主義入侵

裝修有保險賠，
藍罷買佢自己慢慢陰乾比租金夾死，仲可能輸身家

中資大紅企當然係做齊兩樣 中資小企擺買即可

玩股票心得，一野跌好多會驚，識走，
慢慢陰乾到發現時已經太遲

無錯
睇條老妖仲係咁幫手撥火就知佢睇得好爽

17/10

最重要係中資 尤其金融個堆 重中之重

佢美心股息收小幾球 大陸搵返幾千萬 你話爽唔爽

但之前啲人唔係咁睇

地産商而加開始比大陸抄家而加係connect咪佢地反抗既時候

中資先啦

18/10

老共依家個所謂中国特色共產主義根本都唔係共產主義
又老實講 好多勝利球迷 乜都見唔到成果就梗係覺得唔可行
反抗意志唔係個個都咁強 咁堅持 呢個真係要靠大家堅持
我都反對抗爭外判 但香港人要贏 無可否認係要外國圍堵老共 單單靠香港人一己之力唔夠

地產係既得利益者，自由市場下送錢比佢洗
我地係仇中，唔係仇富
夾硬要講佢地係奶共

地產商係香港本身係可以受制於政府 但個政府唔咁做 因為港鐵一半收益係地產政府啲錢好多來自賣地 而政府賺完啲錢就用大白象送返比大陸

所以政府先係樓價高嘅主謀

岩呀，
一定要瞄撚住中共弱點黎砌
中共冇錢

香港人自己堅持左先 你睇日本都無比紅色企業入侵到

中資銀行係香港洗左幾多錢大家心照

19/10

紅裝修

大紅裝修 小紅擺買 抵制所有紅企

一堆國企九成九都係同自己友買，左袋定右袋岀都係支共唔見錢
二福建360接受訪問哭訴左可能無得賠以想夾政府開聲，同埋就算賠下次續保都加到hihi

20/10

華潤 招商局呢幾間共企唔打 打美心做乜

埋國企就唔洗出聲扮中立 憑乜野
咪就係憑佢地係支共春袋
華為夠扮無辜啦 美國佬先唔會信

呢個當然 不過同日本有少少分別 香港俾紅底經濟入侵左十幾年 依家係要推翻十幾年既野 難度一定係比開頭拒絕紅底高
同埋首先香港依家係講緊推翻廿幾年既政治 經濟 民生 生態 呢個係要每個香港人都認清呢個事實 眼見唔係好多人有講呢樣野只係知道係持久戰係唔夠

21/10

要做定d前期reasearch 好d喎，如果例如佢八成係外資，得兩成係中資又驅唔驅？

又駛唔駛分國企定民企呢？

所以要將呢個諗法傳開 慢慢戒毒 各位心水清手足盡做

其實現階段我唔主將target晒全部中資 因為真係太多
做晒唔符合成本效益 但有啲好明顯嘅中資金融華為屌米呢啲真係唔洗忍手

其餘抵制住先

又好似幾有道理

岩聽

我初頭都覺班中資好似幾中立 諗諗下根本係陷阱

22/10

推呀

好認同

岩
要暫緩裝修港資
中資就全部格殺勿論

場仗仲要大把時間打 無人話過要一日之內搞曬咁多間 去到邊咪打到邊 唔明啲人猛咁話太多間匪資企業所以唔搞個邏輯喺邊

美心同福建360就又出口術又出手，點解唔裝修？
紅資就更加唔洗講啦
啲藍絲店除非係出賣過手足既
否則一律罷買

福賤幫都係紅企

裝修咁耐 建議支那長女美心搞藍店擺食就夠 毋須再裝修美心
核突支那長女等分餅食 唔能係主權話事人

美心我上面解釋左你可以睇下 360我無深究亦無意見
但如果人手有限嘅話
取最有效之法必然係打擊中資紅企

絕對支持

完全認同

打爆中資係打緊中共嘅經濟，加速支爆

支爆亦都係我地贏嘅唯一可能

中資一定要搞

幫手推

裝修中資都希望大家都點到即止
因為香港太撚多中資

唔好再討論美心 吉野家
裝修開就繼續裝修
中資而家開始就更加要優先裝修！

多唔係一個問題 場仗仲有大把時間打 無人話過要一日之內搞曬全港咁多間 去到邊咪打到邊

agger 收港資皮之後
然後中資可以全面進場

目標：
搞到中資日日開唔到門做生意就收得皮
水、土、裝飾、屎...
火就睇下點

所以點解話係戒毒

咪係 邊個諗乜鳩紅裝飾 鬼到仆街

依個唔係民鬥民
不是
唔好亂用

針對左直接影響場運動既機構先係重點‼️
搞中資搞國企，外國報導只會係「無差別攻擊」
可罷則罷先係上上策

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

運動重點係乜？遊行遊行再遊行

我就支持所有反共行動，遊行、和你塞、和你拖、裝修乜都得，總之乜都要做，直到五大訴求達成晒為止

咁中資盤根據地香港咁耐 要減少佢影響力都要時間 所以好似戒毒咁要慢慢嚟

打倒中資

中資係中共嘅爪牙 一定要裝修

要有左呢個心態先

23/10

你自己去Babykinngdom 同香討講喇
果邊先係活躍分子

24/10

多就唔搞係咩logic

你睇清楚先啦

美國佬連華為中行都即cut啦 戒毒一定係辛苦但都要做

25/10

一次過啦。

26/10

真

果堆國企啲錢直頭係中國政府啲錢

依家裝修變主線,明明群眾唔太認同嘅行動都要夾硬發大黎做,冇眼睇

係翻新

幾時有變主線...

27/10

pish

推 應分緩急輕重

推 唔好用火

我真係講左好撚耐都冇人理我

我希望我個論述基礎就完整

1. 中資入侵港商，到時有民主都冇用
最簡單一個例子係NBA 同暴雪
會用龐大既市場原因去威逼你放棄自己原有價值
另一個例子就係國泰
用公司權力去打壓員工
你念下，每間私企都係有白色恐怖同會秋後算帳咁去影響大家言論，紅資用錢去影響議員既取向，即使有民主，紅資一定可以好影響所以投票取態同結果

2. 期實nBA 單野真係一個好好既風向比大家岀師有名去對抗紅色資本
最重要係中共係用紅色資本去控制其他地方既政治
而家我地極限都係比外國人見到我地係反政府，但唔係反中共同紅色資本
華爾街入面好多中共打手去影響參院既投票取向
我地反紅資係對外輸岀一種對抗中共既意識
而家係要聯合到全球一齊反共，我地勝算先再大d

所以最簡單直觀做法就係紅裝修，增加佢地係香港立足既成本
唔好忘記大家裝修之後，有幾多中企股票跌左一半

未睇 但呢位ching其實可以考慮開post講

Agger

28/10

29/10

推

水攻>火攻

加埋屎攻better

贊成搞共資
美心可以再傾 360同富臨唔可以放過

前線依家除咗裝修仲有咩做?

香港大部分企業都中資

對於今日大量post講同一樣野「火魔法有可能燒到民居」
同時得出同一結論「唔可以再用火魔法」
甚至呼籲人割席「前線已經失控！」
或者刻意引起更多罵戰「唔同意我嘅人快d出黎反駁我！」

本人confirm係引風向post

建議回應：

_________________________________________

「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

Yes 中資紅企為先
然後其他港資紅企都會自動驚

驅逐共黨 光復香港

吓 早兩日既民調出黎既結果同你班左膠冷氣軍師所講既唔太認同差好遠bor

幫推

tui

其實搞藍絲既港資都係會繼續係香港唔走
但搞中資佢有機會撤資先
令其他想入既知道會蝕
有阻嚇力

冇錯，我都認同裝修一切黨企，中資，俾港資嚟得更有說服力

民調結果有20幾%唔支持爆鐵咁前線係咪唔做丫?

又係唔支持裝修=冷氣軍師論調
你又出去裝過幾間鋪阿?

Push

意見一致

消防喉

驅逐支企

畫面好睇又實際 安全又唔會傷到人

真係要宣傳下

裝修次序上一定係支資優先於港資

由7月嗰陣已經講過中資
而家有人理好感動

中資大企先係最需要照顧嘅目標

次次都有人咁講，根本唔洗理

紅底根本性質上惡劣過黑底，之前咩黑裝修紅裝飾真係徙撚氣，一定要係經濟上打擊支那

支那人做生意真係靠偷呃拐騙
成日利用其他地方自由市場然後自己就唔開放黎賺人錢 諗諗下清末八國聯軍都有好似有講貿易順差 真係劣根性黎

30/10

31/10

Pish

真係要整合返個list 驅逐共匪喎

完全封鎖
360 福建幫斬人你唔講？
美心太子女去美國屈香港和平遊行既人你唔講？
/拉
不推文 + block

好行唔送 屌你都徙氣

我明樓主既意思 基本上我同意你睇法
美心呢啲遲下再算帳都未遲 (唔包括福建360)
先搞支企 整死晒佢地先再幫班賣港奶共賊開刀

中資本身都係嚟侵略，固然係仆街

但港資食香港奶水大再掉轉槍頭奶共，係咪更加可惡?

基本上做得到 我地就可以好似其他地方咁有以香港人為先嘅港企 但個過程會好長

講左好多次
紅裝修
藍罷買
黃懲罰

簡單啲講有啲係利慾薰心有啲係蠢或者係預計唔到個中共會咁賤 做生意做到比人揸春袋 好似國泰同匯豐咁 但個源頭就係支共

國泰高層頂完唔比名咪比人迫走囉

係唔知做乜柒文宣轉左黑裝修

呢件事完左就會有新既香港品牌 例如hktv 將會取代福建360 同華潤
龍門冰屋會變成香港懷舊餐記冰室既標誌

鬥紅資合情合理 鬼叫佢地幫政權而唔係幫人民

驅逐中資！

本來360唔洗搞咁大既，但係佢玩拉閘放狗，就一定要重手招呼佢

但可唔可以唔好搞銀行，好多人成世人d積蓄係曬銀行😓

你係睇唔明定無睇人地寫咩？

你當佢地係清朝d錢莊呀

港資要遂個case睇，好似誠哥同美心，已經係兩種情況

紅企優先

On9

勁多都未睇講咩已經屌緊我

當人唔識禁錢

32/10

33/10

其實佢地係唔了解中資果種入侵性係幾恐怖 入侵經濟入侵社區再入侵心靈

我地要比佢地理解 再比文宣解釋 公關好緊要

34/10

35/10

36/10

其實佢宜家死局黎 佢夠膽道歉 先唔講大陸啲生意 淨係中共斷佢供應鏈都永不超生
個中共就係想用呢招整死幾大港企

美心道歉咪認個位大小姐仲係美心有地位，現在冷處理已經係最好証明仲撐香港人，再者認同所講攪美心=攪怡和，攪外資對呢個運動有什麼好處?

唔講都講埋 怡和太古呢啲其實半間港資

佐敦裕華國貨

屌，我笑左好撚耐重點係個emoji

大陸想我哋自己鬥死香港企業 佢哋就可以全面進場

阿SIR 咁早呀
有本事出去同前線講
差佬你又唔鬧
一定係鬼做嘅
收嗲啦
一定係鬼做嘅

你無撚野呀

我諗多陣先岀po
而家仲要係岀哂文宣解釋先

我個人係推搞紅資多過黨鐵
至少我相信係而家國際風向下，搞紅資一定唔會失輿論

你呢啲垃圾睇多兩眼先出聲係咪會死

黨鐵唔洗救 呢間野要等重光果日重組 宜家同國企冇分別

呢個就係我嘅觀察

乜撚公司都好
連枱面都奶中共
點解要放過

中資搞
奶共都要搞
both

我都希望世界咁簡單

吉野家先慘，只係炒咗廣告條友咋就不斷比人裝修

我知係到幫佢地講野會比人屌...因為大家都裝修得好爽睇得好爽
唔係想話咩畫面唔靚嘅鳩野 但其實爆美心吉野家呢啲懲罰唔到最應該懲罰嘅人 反而幫左中資

Day one 根本就係咁
畀人spin 咗多個黑出嚟
放生咗共產餘孽

而家正視聽
推呢個！

無錯 中資重要好多

但我見大家都仲係沉迷緊啲唔係中資嘅公司

37/10

正視聽請開多幾個post

冇錯

中資絕對比奶共港資更加危險

暫時得中銀算叫做有啲成效，其他既中資都冇咩受影響

支那人無一個係無辜。

因為好多阻膠定唔知五毛仲次次都喝住人唔好搞中資 話咩人地無出過聲屌

聽講姓伍嗰個老虔婆好似唔關美心事，佢已經冇任何業務喺美心

而家係唔係都裝修㗎啦，根本唔會細分

美心大老細係牛奶公司呀 條老野理撚得你咩

除咗中銀

中信銀行，喜茶，海底撈，華為都要有份呀

趕走中資

中資同福建幫繼續裝修

深藍港資就裝飾加玩野ie元氣綠茶辣姜放題，美心酒樓飛仔接龍

頂樓啲裝修好靚

p牌推

思路正確，連環船

38/10

39/10

點解有呢個現象你有冇諗過? 唔夠文宣呀。有好多人好似我咁, 真係諗住紅裝飾黑裝修㗎, 然後又話唔係咁㗎。大佬你都要宣傳下你哋觀點先得㗎。

其實我本身都認同紅裝飾黑裝修
只係發現原來美心同條老鉗婆無咩關係之後愈諗愈唔對路
然後經過nba同暴雪事件 先覺得終極大佬係紅企

佢地用經濟去迫使民主社會自我審查
搵港資做替死鬼 我幫港資講說話我啲朋友都好似唔係好願意接受個事實係大家抵制美心根本傷唔到支共呢個事實

同埋我諗好少人覺得中資先係重點 終於等到今日先開post

我希望有差唔多諗法嘅手足可以開多幾次post去正視聽

其實睇完你哋觀點我真係接受㗎, 但首先你哋要大聲哋話比大家聽, 等我哋明白你哋想法, 其他人先可以大聲support㗎嘛

有啲道理

agree

Agree

打錯柒左

我不嬲都提議要搞中資先
根本美心就係支共擋箭牌

我見其實有唔少認同嘅手足都有開po經驗 得閒幫手正下視聽

國泰匯豐都係

唔止中資 d乜乜協會都不斷吸緊社會資源上去

黨鐵係擺明賣港賊 啲乜鳩協會二打六可以擺住先 中資大企真係直中紅心

攪中資佢地唔會牙痛， 黑錢黎

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

驅逐韃子， 趕走共匪 ，還我河山！

40/10

41/10

42/10

推！！
推！！
驅遂中資，裝修支那銀行！

43/10

前排聽到有手足話要裝修海怡半島添...我都唔知點解而家會搞成咁

You are what yo eat

支那冇民企，國企全部洗黑錢

仲有，清真寺得嘢可以見到，你真係要揸中春袋 佢地先認得威，改變戰術唔係壞事

最緊要手足分清楚邊啲真國企

海怡衰咩 無跟進

香港吸左咁多年毒宜家啲副作用出晒黎

中資銀行手機無死 支共唔會比外資入呢兩範

希望宜家嘔得切
下一代都唔洗食

宜家情況黎睇仲係食緊無停過莫講話嘔

44/10

其實why not both
唔裝都裝左咁耐，你依家唔裝360反而街坊都唔慣
利申 行過會專登目及下佢個花面貓樣

360冇野 美心....不如抵制算啦禁飛

幾對付美心精力轉係中資身上 件事會岩好多

我覺得360、黑資、匪資同級，美心就應該緊隨其後

支持，優先搞全中資，港資幾奶共，最後都會返黎，因為商家係奶錢

360係大陸架，完全中資，福建友開

相比美心 中資係由始至終都撐政府

推 中資一定係優先

認同，一早就講過無理由裝修美心同吉野家
都唔搞中資班仆街

360出錢搵刀手
要裝修毫無疑問

真係想問班友有無腦諗野

講真，大家千歧唔好攪中資國企

人地只係中國政府擁有姐，咁都係原罪？

中國政府係呢件事都冇出聲

你真心定點...

認同 我講左好耐都無咩人理

咁下次裝修全部集中係中資
我地要整個list

先爆入侵最犀利個幾間
第一個一定係中移動，唔駛多講

多先好，代表中資會愈痛
短期內中資無生意蝕租金
長遠租金下跌，中資要不斷俾人裝修，民生鋪頭會出番黎

一睇都知大把打手喇

Btw, 美心都小懲大誡，俾d警剔俾奶共港企

On9
我唔信搞中資個輿論會衰過搞美心

咁多你呢d打手入黎
證明方向正確

完全認同

支持針對國企

好想弟時可以見到啲100% owned by Hong Kong 嘅大牌子 我係外國見到啲鋪會寫proudly owned by xx (國家名)

推
紅/黑裝修
藍罷買
美心最多咪藍，自己覺得唔使裝修

本土保護意識真係好重要
澳洲民主國家比人入侵成咁真係前車可鑑

上晒國際舞台喎，唔係周街講兩句喎

裝修金拱門

你地可唔可以唔好好似啲藍絲咁淨睇表面
有冇理解過美心背後個架構係點 其實我上面講左好多無可以爬下

金拱門中資但一定唔係現階段首選 因為眼前大把中資金融
呢啲唔洗解釋 金拱門要解釋 建議金融手機先

黨企國企 最值得裝
美心都要裝
不過時間有限同風險之下 就一定裝黨企先

睇下美心做過啲咩
美心肯定唔會係普通藍

360咪就係紅企

係咪又想講條老鉗婆

黑企

香港人唔歡迎中資

咁 裝修華潤？

搵工搵港資 食野食港資 買野買港資 本土意識必須同日本睇齊

打M記一來美資牌頭，二來搞到自己無得開餐
我建議搞左華為，中移動個d先

其實裝修唔應該用火，就算唔講燒死其他人，濃煙都會攻到附近居民
如果不幸住嗰頭嘅居民呼吸道係本身有問題，仲要係長者，其實好大件事

咁不如討論下有咩方法增加佢地裝修成本

Pacific Coffee，中資！

係囉，吉野家都已經搞夠喇

講左好多次，美心真係玩夠，收美心皮其實都傷唔到中共

45/10

46/10

why not both？

47/10

Ching們
有冇完整中資list?

我未有 想轉左大家心態先

北京同仁堂，中國旅行社，華偉，華潤堂

48/10

但真係要有清單有名 最好有埋原因

千奇唔好“覺得中資”就拆 如果唔係又會發生上海商業銀行事件

要呀 但大家心態都未轉 未整呢啲野

直頭係益左中共

49/10

支持論點但唔支持響鋪放火,好多上邊有人住

我支持搞中資，雖然港資仲要出聲明奶共既更黑人憎，但中資先可以對準中共，不過中資太多，搞邊d要研究，唔係會好亂，有d人直頭用個名來分中資

中資唔洗焗住表態因為本身已經紅到仆街

支持加大力度 但只針對黨企國企

絕對認同樓主, 條老鉗婆根本同美心係有少到唔少既股份only, 根本美心接近完全同佢無關係，唔信既可以睇下呢條片做其中一個參考，係講美心集團中心開幕個陣，如果條八婆係美心有少少份量既，新大樓開幕會唔會影都唔見?

好明確係中共借佢係太子女身份出嚟激嬲手足嚟想逼走怡和食左美心，裝修美心唔會傷到中共，只係幫緊中共，雖然美心有國內有生意，但其實比例唔多，同埋佢係港資加外資，由頭到尾都係中共既目標嚟，中共一直用手足嚟借刀，想好似食左國泰咁重施故技。

前線裝修
文宣消毒

其他ver.
【最強通告】洗唔洗wts通知你裝修？

both

中資的確應該被裝修.

呢個post要推

360一定唔係無辜囉

根本瞄準中資先啱，有咩理由比錢班共匪嚟打壓我哋？

推。
一定要裝修中資國企呢啲。

咁你一定連#4都未睇到

推，中支想接管香港好內，查下香港有幾多地係中支公司就知

原來美心旗下唔同fb 8月後就無更新 唔知以為執咗

認同

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

推？

Why not both?

共產黨就係世界上最大個黑社會

1111

美心到今時今日仲俾人砌緊
咁好明顯有中資請打手去爆場

Meanwhile無中資鋪頭俾人搞